想放全新Ipad 7代銀色 128GB WIFI+Cellular，有無巴打有興趣

想放3800，全新未開封，公司抽獎禮物，有無師兄岩？

一口價 1000

999

3000真係差唔多

當年annual dinner 收部抽獎未開
ipad 7 32GB LTE 只係$3000 用來睇e-book 用

而家隔成半年，分分鐘10月又出新

$3000 放上網差唔多

蘋果回收價加多＄1=＄201 放唔放？

30萬現金+林寶堅尼

瞓醒未啊3800

4000要你